你班90後番工唔肯OT

其實就真係冇問題

正如你出去食野唔會要求餐廳免費請野你食

唔OT好似係一種罪

唔OT等於番去hea 重點係冇野做O咩T 啊

衰在有班on9 真係肯硬食 OT唔出聲，醒未呀

要專登留d野過左6點先做比人睇

惠康d廢老以OT到幾多個鐘黎自豪
個個每個月閒閒地OT兩百個鐘
我準時收工反而有說話聽
OT 3粒鐘話攰比人話後生唔捱得
結果半年就忍受唔到佢OT文化辭工
聽講自從最低工資後D經理級張約係寫包薪無OT錢，搵9-12k仲少過OT完既staff
有個經理因為咁辭工返街市賣魚
升職=減薪(工作量不變一樣要OT)
條縮數都唔知邊個白痴諗出來的